以色列總理內塔尼亞胡表示若成功連任將會吞併巴勒斯坦西岸部分地區 美國拒絕對相關言論回應

支持，鬼叫班中東蛔幾千年迫害猶太人

有排班蛔還呀

支持

呢條仆街仲想連任

終於俾連登仔等到世界大戰

以巴大戰 WW3的開始

當年好似係D中東國家想滅左以色列所以開戰打仗, 點知俾人打到仆街, 連D地都俾以色列佔領左, 我覺得班中東佬真係抵死既

呢家咪借搶人地轉移人地指佢貪污視線博連任 抄登仔撐港獨，撐台灣都唔撐巴勒斯坦，明明以色列做o既野仲惡劣過中國

走左二千幾年，返黎話塊地係你，人口比例咁少但un個分治方案霸咁大塊地，係人都唔會滿意

支持，回教根本反人類。

按呢個邏輯歐洲人使唔使還
都逼害咗猶太人兩千年

搞清楚，係羅馬人趕佢地走，俄奧波搞迫害 德國玩系統性屠殺，要算應該係搞返德國，奧地利，波蘭 俄羅斯同意大利

巴勒斯坦撚屎有資格挑起WW3咩
中東d垃圾國家同以色列打,唔洗一個禮拜可以亡國

搵唔到理由撐回教豬

以色列=秦國
其他中東就算合縱都唔夠揪啦
現在仲要同埃及停戰 一個一個擊破
巴勒斯坦冇救嫁啦

睇左以巴d post咁耐

發覺單野太多歷史問題 根本已經唔到邊個岩邊個錯

而家咪靠伊朗，中東少數唔受美俄控制，仲要可能有核武，地廣人眾，所以以色列先驚伊朗。唔係點會有人屌個政府唔學當初炸伊拉克個反應堆咁，係伊朗核計劃未成型就炸鳩佢設施

有班抄登仔反回反上腦撐以色列架，咁我諗唔到點解要反中，中國對香港文明過以色列個套好多

聽日以色列大選，知咩料啦，內塔尼亞胡08年仲講過話要建立巴勒斯坦國啦。
9up兩句就trigger曬班left

巴勒斯坦d垃圾蛔最好俾以軍射死哂算
唔夠人打就扮死狗

問題唔係外部壓力而係內部阿拉伯人已經係majority
猶太人人口老化嚴重 年輕人往外跑
再多幾十年唔洗打以色列已經係一個阿拉伯國家

以色列最錯係67年佔領西岸開始 一係唔好佔領 一係就驅逐曬所有阿拉伯人
阿拉伯國家好醒目 永遠唔比巴勒斯坦人融入當地社會 難民問題一直困擾著以色列

以色列連西岸，gaza地區共有1千萬人
以色列阿拉伯人有150萬 西岸阿拉伯人250萬 gaza 200萬

如果正式完全吞併西岸會係巴勒斯坦人口壓過猶太人，同埋就算唔吞併，佢地生育率多過猶太人，留係以色列入面有部份靠以色列民主制度入住以色列議會，而家亦都唔似建國個時萬眾一心同不停有猶太人湧入補充，而家變到進退兩難，早d搞兩國方案同唔默許甚至鼓勵d猶太殖民點處境會好好多

最可能的方案係以色列加西岸合組社會 Gaza wfc
過程係痛苦同漫長的 雙方積怨積怨積怨（好重要所以講三次）好好好深
不過年關難過年年過 我相信和平可以達到 正如大家都想像唔到幾十年前阿拉伯人猶太人關係十分融洽 巴勒斯坦阿拉伯人會係安息日幫猶太鄰居開燈

打完贖罪日戰爭全個國家無以前咁有衝勁，目標，而家自己玩自己，戈蘭高地無可能退同還返比敍利亞，之前猶太居民點入侵西岸唔鼓勵，之後到默許，而家為選票同轉移視線就明目張膽吞併

以色列係低估左巴勒斯坦人既生存意志 因為以色列已經用曬可以做既野趕走阿拉伯人
例如 比好多好多好多好多錢阿拉伯人走、檢查站侮辱阿拉伯人、突擊檢查阿拉伯民居、斷水斷電、有病唔比醫等等

以色列唔會肯敢做，到時猶太人就唔會係新國家o既多數，仲要係生育率此消彼長以色列到時改返名做巴勒斯坦都唔出奇。所以以色列一路都係擴建現有居民點唔直接吞併成個西岸。而家都冇可能可愛似建國戰爭咁趕哂d人出西岸改變個人口結構

條友上次選舉都係咁講，選完之後又收返（香港人出名善忘，加埋呢Ｄ係邊緣新聞，應該冇人記得）
所以呢Ｄ嘢選舉技倆嚟姐，講完就算

積怨太深 和平係漫長崎嶇
以色列遲早都會淹沒在阿拉伯海洋中

無知的人最好笑
穆罕默德創教都未有千五年
你話中東地區迫害猶太人幾千年

積怨太深 深深深 深深深 深深深 深深深
深不見海

我淨係知道我會想去以色列旅行同生活, 巴勒斯坦等阿拉伯垃圾國家, 你去埋我果份
十卜以色列一統天下

吓？耶人迫害猶太人兩千年?
聖經堂無講、西史又無
《六點半新聞》從來無提及

而家佢地唔敢直接吞併西岸，以色列地阿裔人口愈黎愈多，戈蘭高地因為戰略價值死都唔肯退 變相北方長期有個敵對政權，東面伊朗唔受美俄控制兼唔排除擁核，如果無左美國 以色列一早係地球上消失。

建國個時係有猶太人主張要拎哂成個巴勒斯坦地，貝京個班恐怖份子

其實以色列曾經願意俾返戈蘭高地敘利亞換取和平 不過唔係還曬
assad堅持要還曬
以色列人野蠻 阿拉伯人好勝 兩個誰也不服誰

你實際去一次你唔會覺得話prefer去個度生活 個度全民皆兵，隨時比人入侵，周不時有巴勒斯坦人搞報復，雖然多數集中係耶路撒冷同西岸

《六點半新聞》用咗三四十年向香港人灌輸回教係危害世界和平嘅觀念 美軍以軍係正義之師
op出幾個po想扭轉局面?

名義上係巴勒斯坦政府自治，實際以色列將佢分哂A,B,C區，又借d意係入面起公路，擴大居民點範圍，實際上巴勒斯坦政府控制地區有限同不停縮水

理性破解左膠盲點：英美聯軍殺婦孺 回教徒玩恐襲只係報仇

美軍邊度有利益邊度佢就會出現，你係佢盟友特別係對住中俄咪覺得佢係仁義之師。IDF話佢係仁義之師就不敢恭維

你就有所不知
美軍出動投放炸彈
《六點半新聞》就會影住戰機嘅英姿 有時搞到我唔知睇緊新聞定睇緊Top Gun
誤炸民居多數唔報
民居中有婦孺死傷一律唔會有畫面
但到回教徒殺番歐洲平民報仇
就一定係播屍橫遍野、血流成河嘅畫面
睇咗幾十年你話價值觀有影響就奇

無影響就奇

你講緊既問題係因為以色列冇完成任務, 所以要解決問題, 就好似南韓台灣咁要當兵, 係因為附近既流氓國家
不過咁, 以色列冇機會出兵都係因為美國唔敢放開呢個天才國家, 比以色列一年就可以打晒所有周邊國家做中東大佬, 就會擺脫美國支配同威脅美國利益, 同日本南韓台灣一樣永遠唔敢養大佢地

兩邊都唔係好人
一個極端宗教
一個危險世界人種
最好兩敗嶇傷

冇用啦, 美國一定唔比佢做中東王, 一定開動各個組織同傳媒去攻擊以色列唔比佢咁做, 同當年阻止台灣反攻大陸, 保住北泡一樣, 玩平衡勢力打兩邊牌, 永遠要以色列做自己馬仔

其實美國好似已經由聲稱信咗猶太教嘅白人控制好耐
佢哋只想奪回耶路撒冷
對周邊中東地區無興趣
我以前聽啲反美南亞人講
美國政策係挑撥各方矛盾
等回教徒殺人放火新聞可以日日上《六點半新聞》

美國唔淨係得猶太派系, 你覺得果班政治家族會受猶太人控制?
唔好忘記重有石油商人-沙地阿拉伯果一派
以色列直頭響美國賣商業廣告比人屌到死

計埋巴比倫之囚掛

但係真心果句, 回教徒同猶太人和平共處在好多好多年, 依家好多地區都係之前有猶太人響Reddit講, 現實相處其實問題唔係咁嚴重

選舉經費從何而來?

以前中東地區交異教徒稅就無事
歐洲就真係迫害猶太人
不過連登仔最愛睇cctvb就唔會知

係呀, 全美國得猶太一種人有錢
淨係民主黨一個公佈佢收硅谷d new money都夠佢出黎選
共和國更加係同沙地阿拉伯親如手足
唔好睇咁多conspiracy, 不如google吓Jews control Hollywood黎打吓J

從來要解決少數民族只有兩條路
一係就古代中國既包容
一係就近代西式既滅絕

唔夠絕只會激化人地對抗心
btw希望見到第2條路 回畜必須死

回教=清朝, 共產黨, 反文明勢力
以色列=當年既日本, 鶴立雞群
情況唔同係美國今次有"預知未來"既能力
因為同樣情況已經響歷史中出現過
美國: 「要警惕回教徒，但主要是防止"以色列"」
一路打兩邊牌, 一路賣軍火, 總之餓唔死自己既盟友但永遠唔會養到佢強到可以獨立於歐美陣營

有個猶太人既comment我覺得最好

“I have an idea. Transfer all Jews living in Israel back to Europe and transfer all arabs and muslims living in Europe, America back to middle east. Let’s pretend the conflict never happened.”

矽谷地區都係近代先興起咋，上兩屆咪選咗回教徒奧巴馬，可能靠矽谷new money
美國「扶植」以色列係二戰後開始喎
沙地阿拉伯班生蕃係美國政府培植嘅代理人
大家都係9 up
你嗰啲就係鐵證如山
人哋就係陰謀論

耶路撒冷歸邊個管先?

自問自己係以巴專家
一句講晒
衝突係好無謂 真係好鬼死無無謂謂

好似話要拆圓頂清真寺
然後重建猶太教聖殿
唔通回教徒咁順攤?

乜都比翻晒阿拉伯人 當從來沒有以色列 歷史翻返去1917年前
阿拉伯人 穆斯林驅逐返中東
因為現代文明係猶太人創造出黎 呢個意見=中東國家翻返19世紀

呢個comment只係見youtube有個猶太人咁樣comment 覺得幾有趣姐

世界現在由基督徒統治
點解要無條件投降?

你自己去查吓沙地阿拉伯同美國既關係
唔係因為石油特別香, 點解美國死都要保住沙地?
係因為係同美國石油商人係老partner, 30年代早過二戰就開始就協議準美國人去沙地隨便探油黎換取政權認可, 百幾年前就同英國friend, 美國叫做繼承左英國既盟友地位
二戰就叫耐
鬼唔知美國議會政壇特別多猶太人, 但好多都join左美國文化圈要講文明規則, 冇可能想push以色列復國就一野比你做到, push左咁耐, 美國民間依然好多人憎以色列, 幾多錢都敵唔過美國既(左翼)傳媒同言論自由

有個猶太人以為我係穆斯林（因為我同情巴勒斯坦人） 佢同我講 係youtube
“Palestinians are just cockroaches roaming around. I give you (Muslims) Europe, please give us Israel.”

唔知巴打prefer咩以巴solution呢，分享下

拋磚我個人就two states solution
1. 邊界基於west bank barrier，barrier 以西嘅（gush etzion，ariel etc.）就以色列吞併，以東就以色列全面撤出比巴勒斯坦建國（90% 西岸+加沙）。
2. 東耶路撒冷分割，周邊猶太社區歸以色列，主城區阿拉伯就歸巴勒斯坦。
3. 巴勒斯坦難民有權回歸巴勒斯坦國，但因為人數太多，同時阿拉伯諸國要比巴勒斯坦難民citizenship。
4.現時巴勒斯坦安全部隊改編為一支輕武裝軍隊，北約/ 美軍/ 沙特埃及約旦聯軍 進駐， 空域開放予以色列。

覺得好煩 係無完無了既衝突 因為呢單野係流血不止的事 就算伊斯蘭教滅左 清真寺無左 巴勒斯坦人係會繼續存在 數學上一句“there exists” 令猶太人永永遠遠不能夠成為真正的主人

大佬，以色列復國係幾時呀?

你真係以為佢哋信猶太教?

撐巴基斯坦嘅講下近代阿拉伯有d咩傑出知識分子、科學家Edward Said? 仲有邊個?

至於香港人真係死不足惜，可以講冇留低任何legacies 俾人類

巴勒斯坦有乜資格立國？
周圍都係阿拉伯國家你同我講佢地要埋以色列？

痴鳩線 左膠

同情巴勒斯坦人=左膠我估世界有7成人都係左膠

on9

靠本聖經就可以立國 你都幾有趣
人地巴勒斯坦人有曬幾百年前的地契 ottoman empire時代已經係度住都無資格 you win

你指英國果陣時果次?
全部都係英國人搞, 美國果陣時對外交事務根本近乎鎖國, 如果以色列復國有美國人有份參與, 美國會咁熱衷世界事務, 二次大戰就唔會咁樣發生
美國20年代30年代甚至都唔想理沙地阿拉伯就算已經向美國視好, 要等到沙地用石油黎換認同先同開始建交
以色列冇利益可以打破美國既自我封閉
唔好忙記二次大戰之前美國都係盡量行不干預政策

Q: Why did the Zionist claim to own your home?
A: You couldn't prove that it was in your family's possession 2,000 years ago, so it must be his to claim.

咁你有咩明策？
叫以色列人番番去歐洲？
定係用愛與和平化解種族仇恨？
搶番黎既野霸得耐就屬於你？

世界現由基督徒統治

波蘭無逼害猶太人
佢地收容左好多猶太人架
二戰差唔多八九成被屠殺既猶太人都定居喺波蘭

錯啦, 講呢堆野係無意義
好多人支持以色列人唔係想要公平, 亦唔係要義理, 或者歷史根據
而係文明, 進步, 世俗化, 民主自由, 科學, 同埋富裕
班人係支持文明, 因為人人可以去以色列 shopping mall 開冷氣飲住咖啡睇Avengers Endgame, 成日可以見到一堆猶太明星響荷里活做主角
主要因為回教徒發展太差, 太虛弱
沙地阿拉伯一個叫做富裕既回教國家, 電影院係近期先解禁
而第一部電影佢地睇既係Emoji movie
對於親以色列既人黎講, 所有以色列達成既文化水平係蓋過一切歷史

你同連登仔講道理

Ask not what you can do for you country, ask what your country can do for isreal

一開始Jews d 地未就係光明正大由巴人買返尼lor, 係阿拉伯人賣完地走去打人想趕人走咋嘛

支持以色列既人係咪唔知佢地既惡行
巴人比佢地迫害得好勁喎

以色列唔係靠本書立國，係靠實力囉，你地十個人打我一個，我贏係我本事囉

最初由得你分，巴勒斯坦自己心雄搞人，連埋盟友被打獲甘，自己內部又派系鬥爭，一直以黎爭取過自己人權益咩？ 以色列就繼續笑

第一次中東戰爭開戰之前貝京班恐怖份子已經周圍放炸彈，搞恐襲同屠村，怪哂巴勒斯坦人有d不公